[Gay post! 87!]我的帥氣男友❤

Meeee

5連

我係個4個

你依d汁都唔汁下係自己攞黎既

me2222222

仲有我

lm

?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

事實黎

我又唔係要即食
長食遲早實會頹架啦

帥氣男友呢

頹唔係會頹到岀街唔梳頭 連帶頂帽遮下都懶囉

係我

純天然啊

我隻眼細得黎其實都幾靚 濃眉 濃眼捷眼加蹺

求其啦
唔拍拖唔會死人既

邊隻眼

負皮你

冇圖

我都好頹

你要求高

聽講呢度有小朋友可以蝦

me too

我hi親個d都好一般

冇

yes
this is Lech_Walesa

你要咩type,有乜要求先

我唔係小朋友

放假好悶呀

係咩

lcf

波波唔係小朋友

你係BB

咁fun

你唔係BB

係精蟲

Lech bb

好似我之前貼個d再差d都ok
但係要聽話

我都想 冇人

(踩你隻腳)

咁你係咩

上tt

(咬你隻耳)

唔好

我唔係bb

竟然反抗

fuck me

天佑巴！

淫0姐姐

(咬埋Ikea隻耳)

打錯..
係fuck佢

買左條淺藍色圍裙

佢個個都要
公廁花生

唔打底？

葵廣人多到

(抱起) (掉落垃圾桶) 再見

唔係個個

又咁對我

狙擊小腸行動！！！！
零零 就派您出去啦

ok

好正

有邊日少人

正呀

平日好d

普通 身材中上但樣拉返落黎

agger

咁都唔係

諗起都覺得淫

成功整喊波波 好啦呵返 (錫)

要正面

之後再恰過

唔要

可能已經玩緊

yes

貼眼好危險

哦...

聽日先

咁眉

想睇

波波做乜野 ?

佢唔要我

唔靚仔唔要

貼埋眼已經可以玩Puzzle

冇....

裸體圍裙

我明啦

你聽我講先

同花生玩？

有新坐墊

小心坐爆花生

係ikea

今晚又要同口嫌體正直play

係

我J左佢好耐

我中左六合彩

識食

識食一定要hugo chan

40蚊？

darling~

640

打錯字sor

好賤

唔係呀 ...

不過恭喜你中咗六合彩
多唔係話多 都係攞個意頭啫

咁你原本想打咩

中左我個ex生日月日

我隻手唔夠大

臂交

恭喜

差好遠wo

兜啦你臭g

我打漏左個m

你漏m?

食邊樣好

有follow開

冇壽司

有d哨牙, 普通

撐你啊

兔仔姐未到哨

個fd行行下幫我拎曬ｄ重野
好man arrrrrrrrrrrr

叫食佢啦
唔好理花生

今次一般

身材搭夠

有身材咩

夠瘦？

自膠

上面乜po左

笑死小妹

一般la

巧man

波波應該係咁

我過十年可能嘅

哇

高汁波波
釣到你

你畀20cm高度我先

要咁高做咩

好man
玩哂啦

做一，反攻Hal

好大野心
@hal 今晚識做啦

要潛了
夜啲見

又瞓覺，垃圾

唔得

普通樣唔特別

唔係
有得瞓我都想

RLF先正

用來比人杯割

不了
整容

完全唔得

做乜咁高要求嘅

岩啊
東又唔得西又唔得
成班大爺難服侍到

高要求咩

岩啊

呢個我覺得已經好好丁

休息時間

個頭唔洗咁靚啦
執太靚咪大把人爭

yes ar

不了

好多BB

我唔係d咁隨便既男仔

大家要既野唔同

你都知

pnutnut手天使出現了

hi
hj2q?

不了 奇怪

嗨波波手天使

正

??

我都

ikea係咪類似咁？

好正呀

笑死我

@HAL 快D打沒有人

佢有咁型就好

Gayyy 猛零

原來唔係剩係靚仔咁簡單

身材好正

打咩 點打

諗唔到有邊個明星大約係佢個類......

dominic sherwood

一出糧=糧尾

清貧巴打聯會

+1

永遠站在花花的對面
支持花生

走開喇你

沒有人

Whyyyyyyyyy

HALHAL 不如我地一齊蝦波波

你太過日本 我討厭日本

明明就係偽架妹
btw我好唔理解點解男人要自稱小妹

咁我 自稱朕

ok
你中意啦

零零表示係天水圍打牌打到輸剩條底褲
而家諗緊點行返葵芳

後空？

我都想買
但係著完唔知點係屋企洗

如果你仲喺葵廣…
唔知有幾多人即刻衝去搵你

手洗

可以哦

唔早講
我入左天水圍過夜啦

花花表示佢有 說好的猛一呢

手洗完邊到曬乾

風筒

床邊

依家得猛0

一次上癮

i am still 猛一

我以為你話我張相
我指花生

現充日好靜

Gym完

麻煩copy埋佢其實相過黎先講喇 柒到飛起

好靜

聽日有咩做
冇人約 男朋友又返工

煮定飯 按放工

洗定屁股

我後日都要返工呀
佢收11

我地都返一至五, 都會閒日啪, 有時仲朝早黎多次

Shift 難就好多

我啲babies 去晒邊

累

現充lor
睇下咩人冇上水就知啦
而我行左成日街已經攰死了
早抖

現充就是你!

你也是現充

Hi baby

我今日差唔多全日冇出街喎

我今日都係

原來全日同男朋友係屋企
好淫賤

靜靜雞十連先

1

2

3

4

5

6

7

斷你

8

我係mon post痴漢

唔好嬲豬 我叫波波錫返你

阻人十連嘅淫零冇一仔屌

我果個自稱一 但係零到不得了

係呀 話緊你呀 打我呀

行為同床上表現冇關係架

閃

ok wo

Joeson

朝早飲返杯茶走先係good morning

呀婆！

死肥婆

I'm watching you

晨早流流就互婊是不好的行為喔

收嗲啦

我太軟萌 搞到個個都蝦我

人軟人欺侵不欺

唔好自欺欺人啦

錫

隻揪

有得打一定去
如果師兄你要打泰拳 留錢睇醫生好d
我玩死鬥的 唔知師兄捱唔捱得住
火炭拳館打
比電話約時間

兩個肥婆打交

隻揪啦

你簽定生死狀都得

ehhhh

出賣花生

beach fighter

花生使用肥婆援護

(奶你塊面)

嚟囉

師兄唔好咁大口氣住
到時係邊個死都唔知

屌你

唔記得加密

呢個好好

好大碌

仲跳跳吓

雀:裏面好撚臭呀

唔得+2

紙紙 送比你

想嚇穿佢咩

(跳開心舞)

Fun？

Ok hv place?

回復自由

係咪我太好味所以搞到d蚊係咁咬我

我又咬

好味!

同您一樣咁口賤

終於放手了嗎？

成四個幾鐘

你話我就好啦
做咩話d蚊
佢地係好無辜架

易比蚊咬係因為你身上細菌多

告別無知！惹蚊原來跟血型無關！
U Beauty

1. 二氧化碳濃度高
有說某種血型的人，會較易惹來蚊叮蟲咬，其實這是沒有科學根據的。吸引蚊子的不是血型，而是汗液。蚊子絕不是見人就吸血的昆蟲，實際上牠們非常揀飲擇食，專挑身體充滿濃烈氣味的人。註冊營養師表示，二氧化碳是招惹蚊子的主要原因。「當人體呼吸時，會隨著鼻孔呼出二氧化碳和其他氣體，而二氧化碳濃度愈高，就愈容易被蚊子鎖定為目標。」

二氧化碳濃度的高低，取決於平日的飲食習慣，例如喝酒後體溫會升高，二氧化碳的排氣量便會增加。由於蚊子靠嗅覺來偵測空氣中人體的氣味，所以二氧化碳排量多的話，便會較容易成為蚊子覓食的方向指標。而蚊子能從距離約 2 至 30 米的地方偵測人體釋放出來的二氧化碳，尋找合適的開餐對象。因此在群體中，肺氣量大的人也較容易被蚊子咬。

2. 蚊子愛汗臭
蚊子是通過氣味來追蹤覓食，而汗液中的乳酸對蚊具有吸引力，通常我們滿頭大汗的時候，也表示著我們體溫正在升高，所以剛做完運動或汗量多的人，很自然變成蚊子叮咬的對象；此外蚊子也愛腳汗的氣味，所以雙腿也是牠們攻擊目標。

蚊子最喜歡的就是汗臭味，因此做完運動後，最好盡快抹乾汗水。可利用酒精紙或稀釋的酒精抹汗，因酒精能揮發汗味，可迅速除汗除臭，防止被蚊咬。

3. 容易惹蚊的女人
有沒有發現，女性在月經期間特別惹蚊？註冊營養師解釋，女性來月經時，因為雌性荷爾蒙分泌多、血液循環加快，排汗量往往增多，體溫也較高，對蚊子的刺激和引導更強。至於孕婦因新陳代謝較活躍，呼出的二氧化碳也較高，因此蚊子比較喜歡叮咬。

另外，小孩比成人較多奔跑活動，流汗時血液循環快、體溫較高，往往讓蚊子青睞。而小孩活動時，鼻孔及口部是呼出熱力和二氧化碳的主要地方，所以臉部特別容易被蚊叮咬。同樣道理，發育期的青少年也較惹蚊。

冇計啦我太sporty

收皮啦 死肥莖

花生

姐姐

想買件蜘蛛俠衫著

波波

諗起篇文

做乜

你係小朋友

絕對唔係

小朋友波波

唔識trash talk就唔好扮蜘蛛俠

Why ?

今日出cwb

好悶

返工既時候又想放假
放假既時候又想返工

sor lor
一陣on

想見我咪講聲囉

食屎

人在cwb

From NHK

屌我喇

岩岩走左

呢個真係冇得輸

我唔係話反對異性戀 你係屋企做乜都人知係ok既 但你地有無理過其他人既感受 ，我唔想睇到呀 屌你老母 好嘔心！！！！

癡撚線

習慣就好

唔理啦 唔好煩到我is ok

望到前面個啊婆先知原來地鐵95折係可以同長者兩蚊優惠重疊 平左1毫子

平咗好多呀

好想出尖咀食星林居

花生又方便左

好少搭港鐵

Me too 用開隨意門

同隔離post啲心態差唔多

要人地唔好歧視自己 先要自己唔好歧視人地
我自己做唔好 所以唔想話人

雖然我都會估人係咪gay 但一定唔係放上forum網絡公審

既然無人想同我食星林居 我就唯有落街買老麥

一到現充日啲人就潛晒

Hello

最近牙骹咬合有啲怪怪哋。。。

由而家開始十分鐘擇名非現充毒撚
冇擇名果埋要比人日日追擊
1.零零

我十卜您牙！！

2.貓貓

3.型男小花生

做咩事

4. 毒丁撈匀

左邊合唔哂。。。要好用力先得
好驚呀屌

咁似我既 不過我右邊

唔洗驚 都用唔著

[black]因為都冇撚比你含[/black]

佢係面癱

過兩日再睇吓點

[black]人哋含我㗎嘛[/black]

咁你都唔駛咁擔心啦
有撚含咪唔好合哂個口囉

成日含撚吖喇

嘩我未成年唔敢睇你地講咩

大把未成年已經破啦

你含得花花太多？

係咪身體開始進化成為所需嘅外形了

同左fd食飯

自含

我係少數

邊忽未

:o？
hello?

我是唔是知道太多

你估我係姐姐咩…

少數未？

身高

是

hello

你咁樣對d 160好不敬喔

講起身高呢。。。

咩係現充

你

做咩喎

無咩
只係

我愛你

Oh, please don't let me die, Waiting for your touch. ar~ ar~ ar~~~~

現充一詞是源自日語「リア充」（リアじゅう，REAL→リアル→リア）的網絡語言，指現實生活中無需ACG和網絡就能過得很充實的人，也可指某些二次元角色。常含貶義，特別是與「去死」二字連用時。近義詞為人生贏家、人生勝利組和土豪等等。一般來說，容姿端麗、學業有成、財力雄厚、交際廣泛或戀愛幸福，是現充的決定性要素

Feuer！ Sperrfeuer！ Los！

Achtung！ Deckung！ Hinlegen！ Halt！

wowowowowwowowowowowow

我啲friend已讀不回

唔識答
我pass

咪你lor

你一樣

我冇已讀不回你嫁

符合左邊一樣

上水

有friend
現充

你可以入返水啦

咁要多謝花花同汪醬令我變成現充

我從來唔read人

18cm HELLO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都多謝你地兩個

HI

你都可以
只要每日食KFC
總有一日條腰既半徑都有18CM

KFC

得狂惹香燒雞可以一戰

現充完

頭先食糖不甩畀啲花生頂一頂牙肉

繼尿道之後。。。 又有新玩法

多謝大家

得花花bully我

嗚～

有冇人可以借個膊頭畀我。。。

叫花花

做乜 ?

前輩
幾時開工

波波 (錫)

我又想。。。。

好閃呀

侵囝 (攬)

你唔係應該開緊工架咩
你份約寫明隔兩個鐘休15分鐘,
訓覺都要接客, 冇得放工架喎

唔洗做呀?

波波BB (抱)

我簽嗰份係 你去做 我負責收錢㗎喎。。
我7你3㗎嘛

好惡死

(掌摑) 賤人, 同我收聲返出去做野

(扯頭髮) 再敢駁嘴我就搵漒水淋你塊面

(多藍用針線把花生的雙唇縫起)

(拿起鐵鎚把花生雙腿的膝蓋打碎)

夠力咩

唔攬啦(攬)

我有你上次挨住我張相wor

邊有！

享用完啦

冇啊
我睇完稿
依家訓

咁依加再上

釘巴

又輸牌

佢可以借埋肚腩

成身好酸痛❤

臭G

早安喔

今晚有人同我食飯

一大朝早就

我要身材

居然可以由演技估到我有好多細佬妹

太大隻

一堆契細老

ys

啱啱好㗎喇

啱啱好

不過我高度唔可以咁

波波 (抱

(拋高

人地重過您

重過我都抱得起

蟻精ari

瞓呀啦 瞓呀啦

笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿笨啊拿

壓死你

淫零宣言

吓

。。。

笑死

周街壓人

咁壓埋你

沒有副老骨頭會頂唔順

尋晚好似得你笑

有冇人想即席睇爛gag之神 貓貓表演講爛gag

@貓貓

拿 我就真係唔大食嘅
btw再過多一年半載真係不敢直視個身

?

鳩毛生上肚 屌閪屌到老

@halhal
來吧！

唔要啊

明咖啦。。。。

me

花生
咁都笑得出

有咩問題

正式宣佈花生係真清泉

傻仔

純真思想

另類幽默

今晚召喚峽谷團
1．花花

好眼瞓

你想我點樣令你醒神

__醒佢

你想點

手足們有冇咩意見
[img][/img]

咁殘

自貼

貓d口味

冇嘅，任何人都有市場

你自貼?

我話佢
佢個樣咁嚇人
睇完你實醒神

我又唔係話佢咩
只係有d粗獷

why要po我
我有咩錯

樣衰姐 得罪你咩

你樣衰？

下 你唔知咩

扮樣衰

成班高汁又扮嘢

我真係樣衰....

扮啦你

我居然做左ｄ咁ge野 arrrrrrrrrrr

Fun完？

同我一樣咁殘

佢話要醒神

佢自稱係

所以咪幫佢宣傳佢樣衰

做咩

好想飲龍蝦湯

我知我再樣衰d

坑渠龍蝦湯岩你

你扮啦你

唔係

好想....

最佳食用期既鬼仔

唔知點解我覺得佢係自己人

佢真係好正

我覺得佢樣麻麻

我容已毀

what

你唔岩鬼姐

好想食嘢
不過冇乜好食

No,我唔鐘意佢啫

上網識人咩人都有

我都係
毀左容

樣唔會係最top 但係鄰家男孩feel好正

Dllm 盲架 點撚樣睇有30

吓幾靚仔啊
狂野

睇過 等我話你知

男神又係到扮

唔通你男朋友係咁既樣

交換

佢平時
好 wild 咖

菊花爛未

你啲咩重口

髮型時尚

都係不了 我好撚衰樣 唔想嚇襯人

台灣fbi

我以為係weed

食鬼達人

應該啱你啦

吓有咩問題
好有style喎
好滄桑

俾呀婆用屎忽撞j

妳嫲嫲屎忽gutgut

淫賤阿婆玩後門

吉錯總制標撚哂shit~~~

Trying to let you know
Sign感じて！ Signal見て！
I must let you know
Sign感じて！ Signal見て！

鄰家男孩咁多肌架咩

侵侵又痴住我

人地講得岩啊

佢跳舞又體操又gym

痴撚線 估大8年 唔好估我40 on99

Sign感じて Signal見て でも全然通じない

佢係咪講cm咋

食啊婆都唔預我

我鄰家d男孩最多都係有兩舊未去到8

點算 原版已經夠難聽
多腎d日文發音仲難聽過原版
但我覺得仲洗腦過原版

我屌到佢流咸魚西水！

小穴穴

有冇第2句

話唔定係乾鮑

淫穴紙

用冬青膏做KY

麻甩佬好恐怖

講你自己？

你鄰家

is you

驅風油

人呢

下面個個我都岩

請問係左中定右

俾機會你十連都唔連

ok la 我覺得還可以 係定延第一句第一個音好un耳 唔知點解要變左音 其他還好

貓貓miss me?

除咗上，其餘都ok

點解你啲taste咁奇怪
高汁又話普通
低汁又話啱

真心咩

人家鐘意毒撚的說

乜呢度有低質咩？😨

唔通要右上角嗰個咩

我淨係要下

Good Taste

同感

如果佢係麻甩佬咁我哋係阿伯

朝朝早塞喺維園睇報紙撚雀

做咩事嘅？

……………
？
？？
？？？
？？？？
？？？？？
口味呢樣嘢 我看不透

最鍾意

覺唔覺佢地講返自己話好似信心大d咁

覺 但係momo好似唱得仲難聽左

佢唱歌有好聽過咩 您聽吓日版tt

日版tt簡直 放大左佢缺點n倍

Unun 嗌嗌

冇 見你係到撩下你咁

Agger

咁竹門對竹門姐
我呢d點敢追花姐呢d

稟報陛下。。。
有個色膽包天之徒想輕薄我啊！！

不如叫廢老討論區

陛下冤枉呀。。。
係呢個賤婦水性楊花
瞞住陛下你 想黎勾引我！

去死啦 人類
人類好嘔心

說好的召喚峽谷呢

樓上d口味............

睇埋呢集re talker就打比你啦

岩唔岩侵侵

好評

唔準亂貼Xavier BB 我要私有化佢

終於last day
可以同份閪工講再見lu

威威個份？

Yes

點解係閪工
您唔係話好開心咖咩 除左對住d老屎忽
暑期仲想做教育部

上水了

波b

我一上就冇人

Hello~ It's Me~~

花花又bully我

記一世

求安慰。。。

咁您之後有咩打算

屌您老母癡撚線

咁啱呀
我都係咁諗

我呢d單身狗邊有得放閃

見你攰叫你去瞓覺都叫做bully你

恭喜我以為下下星期交嘅文原來聽日就要交

駛唔駛幫你

抖抖先即係做廢青
身心俱疲

我尋日先幫完個friend趕report
你要叫救命就打電話俾我啦

聽日先做啦呢個鐘數

OK你喜歡

早抖
落地獄啦!！

(大力拍打貓貓頭部)

拍醒我啦等我諗到野啦。。。

(大力掌摑x6)
塊面紅哂腫哂啦 諗到野未

諗緊好冇影裸照交功課

唔喊既

好驚

請賜我當街大巷除衫嘅勇氣

你又唔係未影過

冇喺街。。。

場景唔同姐你得嘅

自己係屋企影完放上tumblr, 習慣左個感覺先

我陪你又點話

要扮山海經d怪獸喎

會比人斬死

具有挑戰性
我鍾意

我愛茶茶！!

now let me open the scar~

可恥！

你睇下你！
再睇下茶茶！

越笑越見疤～痕

您係ada黎咖。。。

漏了剃絲睡絲極不痕

我係west women

提我今晚講個秘密比你知

唔得閒。。。

半夜打比你

私交

哥快要不行了

你冇份咩

为什么呢

滾回您媽的b

加油

我冇 我係無辜 我咩都唔知！！！！！！！

我媽的b很忙惹

明明我先係受害者！！！

00000000～

我係111111111111

我知wor

做乜互相攻擊

好多攻呀呢個
ari醬

太得閒
你今日返工？

沒有人夠膽就出黎地鐵站同我隻抽

今次我撐沒有人
0000蝦我呀拿

你呢件咁嘅豬油膏收聲啦
我撐姐姐

今晚決一死戰

格劍？

唔洗用劍既
用豆腐啦

蝦我啊拿 蝦我啊拿 蝦我啊拿

救命
我睇到你呢句 就諗起你個笨呀啦

萬世流芳

爛gag界諾貝爾得主

同時出現左花生魔性ge笑聲

媽呀有人傻笑呀

@貓貓 我出左黃金

得花生明白貓貓既笑話

唔得閒出街。。。

無人明白貓貓

我已經講到如入無人之境
爛gag界拓海

哈！

我又聽返你個句動L

我都唔知花生笑左幾耐

幾時先做完呀~

我頭先蠢左

我去黃金買router 一入去第一間就有賣
話完要人地去緊攞比我既時候 我無聊上網睇 原來買貴左80蚊

邊隻

Tp-link archer c7

ikea成日話郭靖好可愛

三支香

我覺得好豬喎

呢部ok la

下星期之前

sadddddddddddddddddddddddddddddd

同意
超可口

日本就用

check清楚先la

我見日本人買乜春都用amazon

just like me
今日買左三萬幾円

係咪去買30cm

Prime?

yes ar
自已同幫人買

no la

今日去完9公扮游水

本身想去，不過最後去咗hal到半日

𥄫咗啲咩呀

(有冇同人Fun？)

多謝2位姐姐

聽日放榜 波波BB係咪好驚

唔開心 Me Troll Game

我仲讀緊小學呀，姐姐

波波姐姐

確認波波係小朋友

玩咋嘛
又唔係返工
連打機都咁認真

打小朋友

btw rank另計

小朋友齊打交

我地一齊蝦波波同貓腦

等我再高20cm你地就冇得蝦我地

唔係身高問題 係因為你係小朋友

小學有便服日咪幾好

同frd去游夜水
依個d細路好大隻 唔洗谷都胸肌腹肌一舊舊

[black]同自己frd打左個飛機叫唔叫fun[/black]

拍頭 走）

點解唔叫

(抬起垃圾桶) (倒落你度) 走)

夾lin頭 扯)

Des~pa~cito

Oh~~ no~~~ Oh~~ no~~~
Hey~~~ yeah!~~~

咪就係囉今晚玩得幾開心

啲嘢你都有份架喎聽講

假 _
飛 _ _
真空 _ _ _
Lin _ _

頭兩項我屋企有啦

[black]假髮同飛機欖[/black]

哈哈

蝦小朋友，你地有冇人性

拉_

mo

拉_留返俾隔離

話唔定唔係死物係識郁架呢

考得好差

人去左都仲比人講緊

女仔唔洗讀咁多書

我八科5*咋
人生完了

考得差唔緊要
唔好簡錯科/學校/國家 就得

講緊咩

出生家庭錯咗可以點

唔知

you are my destiny~~~~~~~~~~

講呢d

有冇人覺得出面堆放榜post好煩

坑爹～

貓貓做完野未呀

今日又黎大遲到

請問你有邊一日係準時架

聽講未做完

黎我度

有呀 約你地果日

？？？？？？
？？？？？？
？？？？？？
？？？？？？
？？？？？？

下星期

咁要等多幾個禮拜

日本家庭一定好專制

？

我唔日本家庭lor
如果我屋企專制我應該唔會係咁ge性格

咩料 嚇一嚇

你好得意

有日本人既家庭一定好麻煩

不如我地一齊蝦佢

嚇撚死

岩岩醒起巴打您

怕醜仔

河粉巴係咪好中意食河粉㗎

咁岩改名既時候食緊河粉

咁我自己蝦佢啦

貓貓

係咪要嗌唔好

(拎碗河粉出黎) (倒落你度) 而加你個名有新意思啦

我下次叫意粉先

(打你)

(扯頭髮) (質你落馬桶) 食完河粉幫你洗面 (沖水)

食物大戰

花生
啊啊啊啊
佢叫我啊啊啊啊啊

(大力拍打)

做咩姐你

佢記得我啊！！！！！！

咁你點解叫花生

好似有講過

貓貓唔想見我

小朋友唔好問咁多啦

我係小朋友

蝦埋你

高汁係咁

不如蝦花生算啦

一定係好鐘意食花生

點解 ?

花生好玩啲囉

花生唔好玩

玩花生
綁住佢手手腳腳

真係玩花生, 就係斬甩佢手手腳腳咁玩...

所以我唔玩

仲要戳眼，割耳，削鼻，剪脷，拔牙⋯⋯

好殘忍

好玩呀

林德信好靚仔
頭先食晏撞到佢
我仲要同佢近距離接觸
距離30cm凝視左佢十幾秒

淫賤

而

算啦 一陣有圖你又話低汁架啦

你岩
Snapchat比我睇

貓貓過馬路唔睇車
差啲要執佢屍

花花 點睇

屍交

即係三丁目個頭？

表示我係學校聽緊talk

都唔係第一次啦

我知有呢地方但一個人唔敢去

係咪姐係要玩3p先得。。。

係咪姐係要3p先夠喉？

明明我先係平時拉人入行人路個個

邊個可以比貓貓隻小手拉住過馬路咁有福氣呀 好葡萄

淨係想入去睇下
我淆底

你入到去做肉便器

我

我就不了
留返比你

沒

有